突發 特朗普支持者衝擊國會

LIVE

就係要呢d

佔領國會?

畫面好靚

手足

做到咁核突，我地香港人好難繼續幫喎

奮戰到底都核突
吔屎啦你

香港人衝擊立法會咁核突，人地外國人好難繼續幫喎

好波

好暴力

警察明放水

Fight for freedom
Stand with trump

美國終於收皮